幫黑警執垃圾

今日藍絲製造咁多垃圾，不如用黑色膠袋幫佢地執埋佢，再貼返支持黑警海報係果垃圾袋